smt做乜亂收我漫遊錢？

我老豆老母上星期返大陸，跟住我老豆用左68蚊一日嘅漫遊服務喺上面上網，但我老母就無開漫遊，淨係share老豆個wifi，但返到黎我老母俾人charge千幾蚊漫遊費，點解會咁？
利申:老豆老母都係smt

阿媽部機「漫遊數據」有無熄？
啲WIFI訊號弱會自動用Cellular Data嘅功能又有無熄?

快d打上CS問

肯定熄左，佢最怕俾人收錢所以次次去旅行前都肯定會熄左先
Share人地hotspot應該無可能會收錢？

咁向左走向右走爆

打去問cs check 供應商 record 下次直接拆sim卡or飛行模式啦

人手filter
巴打你係咪上錯forum呀

點解唔開飛機MO 之後開WIFI

而家傾傾下smt話肯淨係收一半錢，應該接受定再同佢bargain呢？

企硬，搵record

Record就係話我老母用左漫遊數據，所以唔知點同佢傾

唔知係咪有bug，佢share我老豆d數據就當左係我呀媽用左，但無證據唔知點講

係咪肯定先
你叫佢喺你面前熄一次嚟睇下

冇架喇 其實smt肯讓步已經代表樓主媽咪真係有用到數據
如果smt唔係有record既話 佢唔會咁樣讓步叫你比一半，而係直接waive

漫遊好似唔可以share wifi架喎

btw 點解會係你阿媽比人收錢

因為我老豆用左個 68蚊/日 無限漫遊plan，所以上到去佢就開個人熱點share俾我呀媽，唔知係咪因為咁就當我呀媽都用左漫遊，但佢無join $68個plan就收佢正價

一定唔會，因為你呀媽部機用wifi 唔使經sim 卡，
反而係smt 冇得係公司個邊disable 漫遊數據咩